[懷仔]Bob叔個身形算大隻定肥胖？

成日諗佢咁大份身形搞野時會唔會責親佢老婆

肥絲大隻

以前大隻依家肥

都係三秒姐

火車便當同傳教士咪唔怕囉

除褲都無左一秒啦

求教學圖

響鈴哥

肥壯響鈴

示意圖

肥腫無分